r/anime Awards 2018

自行禁圖放大
廣東話請按1字

錯圖

呢個先岩

鬼佬識條春咩

AOTY係邊套
大聲啲

南極又贏

京紫掃豬肉奬最後總數拎多過南極
on99

總數有乜所謂 我地有AOTY就夠 同埋art同作畫嗰堆佢係值得攞既

南極 同 露營 都有獎，可惜係佐賀只係中左個男主角。

睇黎佐賀式搞笑唔係太o岩鬼佬口味呢。